Telegram 增 WhatsApp 對話記錄匯入

WhatsApp 用戶出走潮：

重視私隱的通訊軟體 Telegram 近日則宣佈他們新增用戶達到 1 億人，更重要的是本次更新將會加入「對話記錄匯出功能」，使用者可以從WhatsApp、LINE 以及 KokaoTalk 上搬移對話紀錄、影片、文字到 Telegram 上。

Telegram 強調，在 Telegram 傳送的訊息、相片和檔案都不佔用戶手機空間，這是因為文字或任何檔案都在 Telegram 的檔案伺服器處理，Telegram 也允許用戶刪除接收或發出的任何文字訊息。

訓咗幾耐？

你知唔代表所有人都知既

Android好似export得好少

差唔多全香港都知 咁你檢討下啦 on99

咁一定要iphone?